如果一個城市只容得下一種聲音，仲係民主？

從來我都支持真普選 支持反國教 支持上街表達訴求 唔支持修例

只係呢家社會感覺係 只要任何同你持稍稍不同的政見嘅聲音(甚至無表態) 都可能被批鬥 甚至連一個討論嘅空間都唔接受 咁真係最初追求嘅「民主」？

(我知講出黎會比人插架啦）

政見可以有好多種
良心就只能分有同冇

連登係咁 好多人都慣 無謂認真

連登係細蚊仔主張,佢地荷爾蒙主導理性

無計的

民主既社會係容納唔到支持獨裁既聲音既

民主唔包容反民主
會出現羅素悖論

我覺得已經唔係唔同政見既問題
而係一樣野既對錯
就好似一個強姦殺人犯話你地點解唔包容我既行為 每個人都有唔同喜好 你地唔可以抹殺我聲音一樣

D巴絲係燥d 但而家都冇唔比你出表意見

是非對錯，良知。道德都係無選項。你覺得有選項？你唔配為人

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時， 保持中立的人」

明你意思，鬥爭程度係要視乎權力大小

學返建制果隻偽民主，出左聲當你無到果隻

以彼之道還之彼身

（言語上）批鬥你都係言論自由嘅一種
唔鍾意就翻去鄉土BK圍爐

從來無人話只係容許一種聲音存在
亦無人講過人多一定岩
而係當普世價值係咁樣嘅時候
做一啲唔違背道義 人性嘅事
呢樣野先係岩

Unlimited tolerance must lead to the disappearance of tolerance.

forced to be free
自己search下

認同
大陸就真係得一種聲音

屌你老母

你咪去discuss u汪同baby condom到出聲囉

民主係要包容唔同既聲音 但前提係你既聲音要合理
民主唔係大晒 唔可以用民主合理化歪理

連登仔得把口 生活無乜成就 搞下野黎打飛機姐

其實你係可以講 不過唔可以迫人聽

我如果支持中共即係支持打擊言論自由既政權執政， turn out 最後得番單一聲音

立場有好多種，但對中共政權只有支持同
反對

又嚟我支持乜乜乜但家陣點點點呢啲三毛公式言論5年前未見夠咩

民主係容許你有唔同意見 唔代表你堅持唔接納人地意見時 人地就要跟你個套行

此post已完